{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012097",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 용인 베잔송 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約後に予約番号の確認が不可能な場合、チェックインできません。 確定していない商品は予約番号を発送せず、予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。 ハンファリゾート龍仁ベザンソンの副事業場であるチャカッソムの運営が毎週火曜日のみ休場するように変更されました。 この変更は10月10日まで維持される予定です。 アーバンベース展示館の営業時間が毎週火曜日と水曜日のみ休業日に変更されました。 特別キャンセル規定によると、当日の決済件は午前0時までにカスタマーセンターを通じてキャンセル要請があれば全額払い戻しが可能で、チェックイン日の決済件なら午前11時59分までに全額キャンセルが可能です。 オフシーズンの平日はチェックインが午後2時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前です。 夜10時以降に入室しない場合はノーショーとなり、宿泊と払い戻しはできません。 人数を追加する場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。 人数の追加料金は6歳以上は5000ウォンで、6歳未満は無料です。 寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンです。 無料駐車客室は入室時に先着順で割り当てられ、付帯施設は有料で運営され、利用時に費用が発生する場合があります。 飲食店及びサウナはやむを得ない事情により臨時休業となり、入室利用に影響を与えません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約番号の確認ができない場合、チェックインできますか？",
            "answer": "予約後に予約番号の確認が不可能な場合、チェックインできません。"
        },
        {
            "question": "確定していない商品の予約についてはどうなりますか？",
            "answer": "確定していない商品は予約番号を発送せず、予約が不可能な場合はメールでご案内し、決済した金額は全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート龍仁ベザンソンの副事業場であるチャカッソムの休場日はいつですか？",
            "answer": "ハンファリゾート龍仁ベザンソンの副事業場であるチャカッソムの運営が毎週火曜日のみ休場するように変更されました。この変更は10月10日まで維持される予定です。"
        },
        {
            "question": "アーバンベース展示館の休業日はいつですか？",
            "answer": "アーバンベース展示館の営業時間が毎週火曜日と水曜日のみ休業日に変更されました。"
        },
        {
            "question": "キャンセル規定について教えてください。",
            "answer": "特別キャンセル規定によると、当日の決済件は午前0時までにカスタマーセンターを通じてキャンセル要請があれば全額払い戻しが可能で、チェックイン日の決済件なら午前11時59分までに全額キャンセルが可能です。"
        },
        {
            "question": "オフシーズンの平日のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "オフシーズンの平日はチェックインが午後2時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前です。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに入室する場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜10時以降に入室しない場合はノーショーとなり、宿泊と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できません。人数の追加料金は6歳以上は5000ウォンで、6歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1軒当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "無料駐車客室はいつまでに利用すれば良いですか？",
            "answer": "無料駐車客室は入室時に先着順で割り当てられ、付帯施設は有料で運営され、利用時に費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "飲食店やサウナの営業時間に変更はありますか？",
            "answer": "飲食店及びサウナはやむを得ない事情により臨時休業となり、入室利用に影響を与えません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 662
    }
}